如果有一日亂倫生仔再無缺陷 世界會點

生落黎係無病無痛 正正常常 只有道德問題 無健康問題

FBI 出動！

其實宏觀黎講
如果呢個世界多啲人亂倫
咁啲唔好嘅隱性基因好快就會俾人淘汰
可以加速人類進化

你個名

你唔亂倫係因為怕生仔有缺陷？

唔明

亂倫係有缺陷現實